蕭生： 由不割蓆講起 為何要為選舉日拉票？

真係無割 仲提出好多有用建議

好錫後生

有錢有學歷係割既話洗咩出來勸後生

衰d講句佢都就死

香港變成點都唔關佢事

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

學生肯聽多d 勝率又多d